其實點樣先可以令自己唔會太鐘意一個人？

好鐘意自己男朋友 所以會好想佢為我付出 令我感到被愛
但係往往佢做唔到既時候我又會唔開心 我又唔想成日對佢不滿/發佢脾氣
其實係咪令自己無咁愛佢先對大家關係好啲..? 但好難抽離 到底可以點

吾夠投入？

你好似鍾意自己多啲喎